紐約市市長 : 將會解僱曾參與 1/6 國會示威的政府雇員 !

共產黨做法